明天 美國領事館見 全部同我吹大雞

五大訴求 缺一不可
5 demands, Not 1 less

聽日 美領見!

push

著suit呀

推上去，聽日美領見

聽日見

叫埋你身邊所有同路人